求薯仔最正嘅食法

蕃茄薯仔湯嘅薯仔

薯片

白烚

一定係炸薯餅

焗薯 加大量芝士同汁仲有煙肉

通窿 炸 加蛋黃醬